做男人有咩大鑊得過娶左個iPad老婆?

成世人都無得渣波，咁就一世
係街見到D女人心口漲仆仆，自己就只有得玩提子
到底係幾咁灰嘅事

有頭髮邊個會想做熾哥

老婆就你揀嘅 咁唔滿意咪唔好結囉

娶兩個ipad老婆

都好過單身

谷肥佢玩腩仔

男人真係膚淺

玩腳都玩成晚

你個名...

iPad都係肉
好過去自瀆

女人要靚仔唔見你提

D未結婚既細路先會咁諗
屌你 女人去到40歲
10個有9個都變豬西嫁啦
有無波對豬西黎講都有意義咩？
最大鑊唔係老婆外觀唔掂
係性格唔掂阿 要對佢咁撚多年
D西港女性格真係會令你日忍夜忍想斬柒佢

前後都iPad 仲大鑊

更何況
住家婆係拎黎顧家用
要屌既 出去大把野食啦
傻仔～

豬肥閪仲衰

叫雞
唔怕污糟唔怕性病嘅你叫飽佢

利申：今年四十歲，未叫過雞

巴打有冇高見
定認命

最慘係結婚時仲後生，純講feel
年紀大左先知道波嘅重要性

好彩老婆點差都有C，唔係我真係會考慮離婚

見到D堂兄弟/朋友老婆係完全無波嘅
我真係會暗笑
替佢地可憐

ipad邊度有肉

波呢d，試過就算啦，揀老婆性格最緊要

叫咩雞
出去搵食一定要叫雞？

有波，性格又好，其實可以共存喎

咁你就咪咁多野講啦 結婚講feel 通常都係無腦嘅人先會咁做

希望樓豬唔係gif入面所講嘅其中一樣啦

講到無得call g咁

港女要瘦 發緊育又唔食飯 差唔多啦

以文會友

iPad 唔緊要 好過無腦

西隧

大把平胸既有男朋友同嫁得出喎

肥婆多數巨乳

ipad又大食先死

塞到佢痴肥

同意。。
揸住老婆對e cup 回post ..

我之前條女A都唔知有冇
真係同我對波一樣大...得來M個陣會漲小小
好彩走得快...

生B會大少少

自己買兩個西瓜過世囉
嫌三嫌四

做女人有咩大鑊得過嫁咗個樣衰老公
做女人有咩大鑊得過嫁咗個窮老公
做女人有咩大鑊得過嫁咗個矮瘦柒老公
做女人有咩大鑊得過嫁咗個雞蟲老公

老實講，無波根本唔係女人

catgirl你都食唔到啦

做女人有咩大鑊得過娶左個牙籤老公?

你又係咩新鮮蘿蔔皮呀

咁就一世

咁你應該都唔係男人

係有 但唔會係你老婆

如果娶個大波老婆低性冷感唔比揸呢?

京東老闆個老婆咪ipad law,有錢可以出街食

岩
而且靚女睇得耐會厭
樣衰睇得耐會慣(講緊舒淇個d lv, 未去到catgirl)

邊有咁多女係大波唔使錢又肯俾你屌吖

強姦佢

成四十歲人揀老婆仲在乎有無波
我真係暗笑
替你感到可憐

咁你又娶？

窮應該係最大問題

點解咁多傻仔非黑即白
大波同性格好講到只能二選一咁
你地自己無本事識到就唔好衝出黎柒啦

玩腳囉

講真港女有波同男人有j一樣係基本野黎
iPad同不舉先係同一級數

40歲人思想咁撚幼稚

娶左iphone 老婆

女人仲膚淺 咁都唔明

男人要靚女白滑瘦底大波腰幼大pat長腿添

到條女嫌你J短又喊晒口話人膚淺

ipad係同短幼同一級數

佢應該30cm持久兩個鐘

雞等於港女呀
明未
18歲嘅港女咪又係雞

男女都一樣咁膚淺

人類始終都係生物

你搵黑鬼都冇30cm 啦

娶左兩個ipad

試過IPAD女 ，真係無意慾去摸心口

好彩依家條女都叫有小小

做gym玩美尻Lor

ipad mini

heidi ipad，但我一定狗衝

爸爸收藏70隻「他媽哥池」電子雞太太以為是垃圾 最後估值43.8萬日圓

Candidate Japanese wife

老婆都娶唔到

短幼同閪色同大細比就差唔多 戇鳩

巴打好大碌？ 如果唔係你老婆都幾大鑊

就係娶左個ipad mini

要大波，靚女，長腿，不過性格唔可以港女，唔可以做雞，唔貪錢，最好係處，唔會厭棄連登仔毒。

呢啲女連登仔先會考慮溝唔溝。

不舉係成個功能冇左
ipad餵唔到奶咩？
弱智就走啦

其實好多連登仔包括我只要4,5,6
但大部分港女做唔到

事實大部分男人會比較
分別就係女人之間會講出口
男人之間唔會講

女人好多都唔明男人諗咩一黎就指責男人外貌協會
其實男人好簡單，靚女咪賞心悅目囉，睇靚野人梗係心情好d, 人性黎，唔關咸濕事波大都係同理
至於肥婆又肉酸個d女人，望多兩望都唔係太開胃又真係事實黎
所以只要唔太差既女其實係男人眼中都無咩所謂

有胸真心好d

死假膠
你知唔知C有幾大呀 毒撚

做gym操大自己個胸渣自己囉

高硬度戰鬥骨格～

幾押韻

成日幻想黃子華把聲講呢句

女人貪錢=雞
男人貪波=天公地道

C 都叫玩提子

有胸固然不係好，但無品係仲慘
試想像，大波，但港女格，唔比你掂，有得睇無得食

講到對波咁重要，你同個乳房結婚定同人地結婚？

屌你咁講同死果陣都係咩都冇 仲返工/做人為咩？
享受個過程呀

咁你都幾撚膚淺

無老婆

乜個波同個人分開既咩

娶左個ipad pro 12.9

日本巨峰提子

咁男人無錢，女人嫁唔嫁

講到底，你當初都係因為佢瘦有腳先睇上，巨乳肥婆你都唔會有興趣，結論：你想要瘦底大波

夾唔到腸

對住我屋企件家姐已經想殺人

exex 係ipad , ex 係正常女仔size
而家諗番都唔明以前點扯到

如果個胸細過自己，的確會有d灰嘅。。。真愛就轉柏拉圖

現任性格真係滿分
但身材幾乎係無 肥胖而來的波 矮 無腿
未去到Catgirl就算啦

其實 人簡你 你簡人
對奶重要得過性格既話 就真係太膚淺啦

波》性格〉樣》腳

見佢咁撚大口氣嫌條女點點點 我覺得佢應該大過黑鬼呀

屌過ipad既人先會明 respect

樓主識唔識玩架
梗係日日打老婆
打完老婆去叫雞
叫完雞返黎繼續打老婆

講出心聲

我寧願晚晚玩ipad

你同條女結婚定同對波，請問？

又唔望下自已粒花生米先
你老婆都好慘，次次都feel唔到有野插入去，但係又要扮好enjoy
唔enjoy又話人iPad+死魚

做女人有咩大鑊得過嫁左個牙籤老公?

鬼佬都聽到r哂頭

咪係 dna都好啲
睇你有冇個揀姐

樓主： 做男人有咩大鑊得過娶左個iPad老婆?
連登仔：大量正評

樓主：做女人有咩大鑊得過嫁左個無錢老公?
連登仔：臭雞！拜金港女！全部都係雞！

absolu7ely

無試過咁點

揸自己屎忽都一樣姐

出去放縱一下先

做女人有咩大獲得過嫁左個牙簽仔老公

話老婆冇C cup就離婚
有冇問過你老婆想唔想忍你條芝士腸啊？
On99

食肥左帶佢健身操掌上壓

睇到d咁(正義？)既正負評就好笑
男人心底咪又係搵大波做伴侶

ipad
又臭串既老婆

娶個cat girl

點同阿 屌你
死可以話係終點
但女人40唔撚係終點阿
當你同佢80歲命
你都仲要對佢40年阿屌你
你結得婚就過人世
要對撚足佢一世阿
你自己幻想下日日放工
個老婆就無理取鬧屌鳩你慘d定佢樣衰慘d?
同條女扑野 就算佢幾靚幾好身材阿
扑10次8次都厭啦
如果要黎結婚既 外表根本無撚用

有呀，毒撚一個囉

一睇就知
細個搞大人/貪人MK妹瘦底 對腳好正

點樣後面凸

後生就話大波正姐，你諗下到時你老婆有返咁上下年紀對波墜到落肚臍度，仲正唔正所以揀老婆性格好就夠，要大波咪喺出面食咪算囉，最緊要識返屋企

生完會大幾cup，到時咪有得俾你揸下（利申；老婆生完D變G,非肥婆)

同路人
變大之餘仲變到好墜手好重

娶紙板人 前後都冇

識玩既無波都可以玩到你日日放工趕返去拮你老婆，唔識玩既大波都唔想屌

女朋友可能全香港最平之一
佢性格幾好
但總係覺得差咁d野

ipad 之外仲要怕痕，提子都冇得玩

靚樣咪得

ipad 一定有腳咩

有C都ipad 呀？

巴打無錯
只論外表揀老婆根本戇鳩
你話兩個性格差唔多揀個相頭好嘅就人之常情啦
但如果只用外貌做標準揀老婆嗰啲
祝你好運
有撚排你受
多謝你揀晒啲得個殻嘅垃圾
當個女人同你長遠一齊生活嗰陣就知道
乜嘢係最重要
扑嘢嗰啲其實好次要

都唔對等比較

女人貪錢=雞
男人貪錢=鴨
男人貪波=女人貪高=天公地道

根本得d青頭仔/細路仔會咁注重扑野
當你人大左就發現 屌你
扑野只係人生之中其中一樣野黎
結婚唔係日扑夜扑嫁
仲有好撚多野嫁
比你扑得爽 條女乜柒都唔理 日日出去賭
個仔都唔理 咁有用咩？
對波大可以當飯食？
對波大可以教到仔女？
揸完波咁又點？爽得一剎那嫁炸
我好認同呢位巴打講 性格差唔多 咁梗係簡過靚
但好老實靚女9成大把人追當正自己公主
性格9成都唔好嫁
外形係拍拖既重大考慮因素 我認同
但結婚既話 真係唔太重要 只係有埋就最好咁解囉

因為係我老婆

係一個package
正如有人處女情意結
都係一個package

無波係無鳩既男人

肥婆都有細波

娶之前你唔知嫁咩

有無唸過係選擇唔膚淺既男人死曬
物競天擇
依家得返膚淺男人

娶唔到老婆

好彩條女D cup巨乳

大波老左仲撚核突，最好就細b

屎忽先好玩
On9

ipad 係性徵
錢唔撚係
有冇讀過性教育？

有咩問題？
出去玩大波妹，返屋企玩番部ipad
食兩味，享受黎

最緊要隻腳啫

俾個肥婆你仲慘啦

玩你自己個肥仔波，一係當羅友係波

唉...條女性格幾好 但真係AAA級 揭高件衫果陣真係好失落

其實係會沒性慾

但真係好鐘意佢有無方法幫佢豐胸

儲十萬帶佢去台灣或者韓國隆囉，結構性轉型

揾另一個
一係就 去日韓台 自體脂肪隆胸 不過高風險

講老左會點點點果班 你都on9
老大波都仲有對波丫, 老ipad咩都無
正如班港女咁話, 有錢仔會花心, 柒頭都會花心啦
仲有呀, ipad通常心理有d唔平衡, 成日覺得自己有內在美, 越標榜越出事

有錢仔 窮撚都係會叫雞
靚仔 柒頭都係會花心

啲負評一定係光頭佬俾

老婆無波咪渣第2個囉 咁都要開post

點解發緊育又唔食飯都生到咁多高妹

只要456咁點解有呢個post出現

脂肪分佈錯誤，dna 缺陷。
去晒胃，肚，拜拜肉

你又ipad 佢又ipad 負負得正

女人係要有錢加靚仔

最緊要係有閪奶就得

正評無誤

兩樣都無無可能做到老婆

Ipad生完仔點都升翻個cup啦
大獲條撚

從古至今社會風氣都係男人追求女人外觀
女人追求男人能力
兩樣根本同一層面

跟返你個思維嘅話，男人唔操胸肌一律都ipad, 數量仲多過女人喎，咁男人仲有咩資格抱怨？

利伸見過， 但我真係接受唔到囉

咁女朋友係冇波性格差咁點

細但標緻

玩男人
辛苦晒

咁唔生呢
生左身形都會差啦

咁你又同佢結婚？

性格差真係飛得

我不需要大波，我就是大波。

你都on9，波是女人特徵，無波仲叫女人？

獸人腳趾

聚咗個爛賭嘅

你揀人人揀你
有條件既就唔會揀個ipad啦
條件再差既ipad都無份呀

講緊屎忽呀戇鳩